點都開心唔到

最近煩感情 煩新工 煩學業
長期處於好孤獨好大壓力既狀態
覺得做人好攰 好灰
諗住填滿自己既時間表唔比自己亂諗
但發覺冇用
人地點開解點鬧醒自己都冇用
揾fd陪自己食飯行街跑步都係唔開心
其實
我係咪要自閉下 逼自己諗通
我仲可以點做
對唔住 我忍唔住要放負

除非遇到真係令自己既開心事，否則都係改變唔到

x2